以後驚謊記招淨係問英文問題

1）佢地英文柒
2）外國傳媒直接報道佢哋啲歪理，多啲footage打國際線
3）驚唔驚影響本地市民知情權？怕撚咩，香港已經冇人理佢哋噏乜柒

當然，最好係全部記者唔出席，杯葛佢個記者會

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

好，反正會睇個啲廢老藍絲都唔撚識英文
一路睇一路唔知佢地up乜鳩自然搵其他野睇

得喎，同埋唔用母語講大話，會易出笑話d

Cctvb 根本就唔會播 q and a ，啲廢老從來都唔知有q and a .

係睇吓啲中文傳媒肯唔肯比啲記者問英文

Er er er er .....

高招
最緊要 TVB引用完, D廢老聽唔明

Er Sir: Er Er Er Er....... (轉身走)

G持 如果去就用英文問

問問問問乜撚野 佢答咩都唔岩架啦 又唔係係記者會問撚完佢地就會改善 一日西撚過一日 唔撚識講

Nice

亦都可以每一次需要提到「警員/警隊」時，試着說「暴力警員/濫權警隊」「the violent police officer/ the brutal police force」
有片有事實根據嘅話，咁樣講絕對係事實陳述

pish

啱呀
方便做外國文宣

最好唔好去